邊度溫書好？

自修室無開
學校自修室唔開

屋企溫唔到書？
有無咩溫書好地方推薦俾小弟？

我都想問。。。

我都想知，
留名

同求
係屋企完全變廢青
日日Netflix + PS4

樓梯口啦

樓下會所

我窮 住公屋
無會所

Starbucks M記 吉野家
Btw記得唔好買嘢

starbucks lor

要邊區? 幫你搵下。

公園

當你諗到頭都爆嘅時候，就會有個乞衣指點你

東涌 - 荃灣 - 紅磡
主要圍繞呢個區域都OK

推薦你去你朋友嘅會所溫書

同兄弟姊妹一齊溫 大家監督大家

開個discord / skype group 一齊online 住咁溫

我讀緊U
鍾意一個人慢慢睇 慢慢溫
想要一個地方

認真 吉野家 夠曬少人又寧願

而家想搵個靜靜哋嘅地方做嘢都唔易

夜晚呢個鐘數

屋企露台

廁所

返u溫

大學好多mainland係度好危險

剛剛幫你搵過下。

基督教宣道會德荃堂開嘅自修室（荃灣）
宣道會有發反送中聲明。
免費，但我唔知呢家仲開唔開。

Desk-one 溫室（荃灣/旺角/灣仔/銅鑼灣）
黃。要俾錢。好似仲有開。

Chill Place 草坪（黃埔）
淺黃。要俾錢。好似仲有開。

巴打 多謝你
你真係好有心